Title: Piazza Galimberti
Date: 2006-12-31
Category: altro
Slug: piazza-galimberti
Author: Karim N Gorjux
Summary: Per fortuna che mia madre ha buon cuore e mi presta la sua macchina altrimenti con la mia vecchia 306, andare in giro in 3 (o in quattro) si trasformerebbe in una[...]

  
[![](http://farm1.static.flickr.com/129/339423517_3bcd3e51ce_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/339423517/ "photo sharing")  
  
Per fortuna che mia madre ha buon cuore e mi presta la sua [macchina](http://en.wikipedia.org/wiki/Kia_Sorento) altrimenti con la mia vecchia 306, andare in giro in 3 (o in quattro) si trasformerebbe in una visita in un girone dantesco. Un inferno.




